+++
title = "Uso del Reporteador Gráfico para el Diseño de Formatos y Reportes"
description = ""
weight = 21
+++

### Para descargar la documentación del Webinar de clic [aquí](presentacion.pptx)

Para descargar el formato de cotización mostrado en la presentación de clic [aquí](cotizacion-2020.rpt)

Para descargar el formato "catálogo de artículos con última fecha de venta" mostrado en la presentación de clic [aquí](catalogo-de-articulos-(fecha-ultima-venta).rpt)


{{<youtube e3-HtZ1iaYw>}}




















